入一個同其他office share 既toilet , 比較唔想聞到濃厚煙味定屎味

如題!

好憎人食煙, 明明貼晒notice叫人唔好煙D人都係唔理.
我一定揀煙味

煙味

屎味